求入門版相機推介

自己budget 4.5k，平時影吓日常相咁，同埋要駁咪拍吓片咁。無玩開攝影，求推介。

iphone

7 plus 有雙鏡

4.5k

用返電話加外置鏡 買個咪 雲台 腳架算啦

200d

a6000

Olympus pen啲機仔

Eos m50係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

M50好似冇3.5 mm 自

用番電話

4500 留返
買支靚收音咪
買脚架
手持穩定器
手提 led燈(補光用)